-.-

好餓 有無人同我食飯

很抱歉
接下來要對你做的事
全是單純的洩憤而已

樓主煲得閪未

細佬你乖啲好冇
我唔想又插多你一次

收聲啦肥宅

你係咪太耐冇返屋企

係 唔想見到你件油頭肥宅

唔夠力開門

你就唔夠力 單手都開到

員工通道？

你老味就員工 我推開曬啲門

廁所

你老味就廁所

頂

煲閪呀

又恥笑我